如果你快樂不是為我

唔知你會唔會睇到
淨係想話你知
我真系好撚愛你
點解你要咁對我

攤牌

唔想面對唔想失去好撚垃圾呀我

Flirt 第二個女仔喎
仲想同呢個人結婚咩？Flirt得一次就有第二次架啦

玩完㗎喇，放手啦，長痛不如短痛

點解做人要得一想二，安分守己唔好咩？新鮮感系咪真系咁重要

明知自己垃圾你都甘心做垃圾？同佢講你感受 佢係愛你嘅自然唔會再做。上嚟連登講把鳩咩 希望佢睇到？咁不如兜口兜面同佢講啦

你日日食焗豬扒飯都悶啦 點樣另對方對自己保持新鮮感係好重要嘅課題。

唔好估估下啦，大家坐低好好傾下問下先

嚴格講第三者係無辦法令到一對情侶分手，分手原因係你男友已經唔愛你，無論係佢變心定係你令佢變心，結果都一樣

咁佢喺你人生嘅責任已經完左啦 既然唔係真命天子 仲為佢哂時間做乜？攤牌係比佢嘅最後機會 亦係比機會你睇清楚佢。你要明白愛情係雙向 你再唔捨得都改變唔到個結果
與其浪費時間喺一個唔再愛你嘅人身上 不如諗下點樣可以令下一個對你死心塌地。
Btw 同佢講完結果未必好似你諗咁灰
從來呢啲嘢都唔會有人可以屌得醒你 只靠自己 加油

你唔攤牌 結果都係一樣
爽爽快快做個了斷好無？
係咪要肉酸到人地溝掂埋第二個再狠狠地飛你？

問自己已經浪費左6年而家咪要繼續浪費落去
繼續咁樣相處落去會唔會開心？拖唔係辦法，遲早都要面對

利申 過來人

所有感情問題 ,我一律建議分手

咁慢慢，唔阻你

都好既，有條女聽聽話話，條仔就光明正大出去搵食。

明顯想分手 條仔仲仆街過直接講分手 Same here一齊六年另一半最後同咗第三者一齊

自己想分手點解唔開口 系要冷暴力逼我講 明知我唔會想分手